痴撚線羅馬狗勁無品係到鐵桶陣死守

尋晚就真馬
今晚就羅馬
兩隊閪馬都無恥死守

吾係點喎

攻囉

仲以為上場對博洛留力今場爆阿(積士)狗
好失望

比阿積士入啦大佬過緊關

抵死啦賭錢

羅馬幾勁

輕鬆晉級

唔賭會有人睇垃圾羅馬？

羅馬狗瀨屎吧

頂到尾都出線啦

0:1

準備睇樓主哭喪

戇鳩羅馬又唔係逼搶條防線又壓咁上

0:2

0:2出局

推爆

樓主

差曼聯一粒

笑死

好撚無品

爭D

炸胡？

留名，睇加時

踢鳩mk吾駛吹咩

要1:2先有

你地個個想羅馬死

想你死啫

羅馬反擊都冇嘅快撚手出局啦

輸多粒喇臭閪羅馬

好似上場咁踢仲有價講
你學皇馬死守 你條防線有咁嘅能力咩

屌,無天理

快手1:2

咪再激樓主 佢咸緊。

Sorry 頭先語氣重咗啲

迪c高

Dzegoallllllll

你虛偽到

買咗羅馬

樓上0:2班能樣全部記低哂

Sorry bb

1:2加時ajax反勝支持區

我要食屎晴食屎

支持1:2

出左

勁小氣

等王者曼俾羅馬狗見識下咩叫絕望囉

喂做乜吾見哂人

唔講以為廢馬捧能咗盃

佢條臭閪實出post燈曼架

駛吾駛jer到咁